¿Que es un repositorio?

Son datos que cogen aplicaciones que tu sistema requiere


¿Que es una rama?


¿Son origin y local dos repositorios?


¿Que es .gitignore?

Para ignorar los cambios hechos en un archivo .md y posteriormente subirlo a git


Busca 5 ejemplos de .gitignore en repositorio de gitlab


Describe los siguientes comandos



Status:
Add: Añadir un repositorio a git

-commit: aceptar los cambios del repositorio

-clone: clonar la http para poder enviar datos al git
